挑戰5小辣,依家食到好頭暈,叫唔叫白車好？

已經叫咗5杯水,阿姐開始扮睇我唔到,唔夠錢嗌凍飲

惺咁渣ga

汗,鼻水,眼水係咁標,隔離枱向我投以奇異眼光